有冇人有儲開gundam converge

黎緊隻devil gundam好似幾正

有 平平地可以連雜機都有，又唔多用位

我而家特別喜歡自護系列， 最近入左隻 夜鶯
高達買左最新隻s Gundam, 個咁斜左。。

可動雖然唔多，但d細節位都好足，拎黎擺一流

ew系出出下冇佐影

隻夜鶯邊到有，搵左好耐

現時點好似有
想後追隻曉 要成170$

個時突登為咗要曉要成盒買，再散放其他去回本
最平都要80

出左devil gundam

巴打知唔知奇趣天地有無

收到風ins賣195

想買新版deep striker 唔知邊度先有

好靚 請問關節位郁唔郁得既？

遲D GP03
又係p-bandai

我係TAOBAO買返 , 好似200有找

INS個隻好似250

最平INS 一樓白頭佬賣 $190 , 馬尾哥賣$198

不過應該賣晒 , 其他賣緊 220 定 240

呢隻唔係出過啦咩

得舊版
好似買左180$

#06開始儲
有冇人知而家邊到仲有新自護號同埋大概幾錢

出Core版呃多次錢
同舊版比多左D細節

舊版都好正
Core版多D細節 早知用230蚊買core版

好貴 呢個系列

比人炒到好貴 見過之前隻EW 重炮手
上到120蚊

但真係整得靚

呢D 野真心想要不嬲一早訂定

要博下零食物語有貨